震驚！武漢P4實驗室內部郵件洩露病毒真相

被掩蓋的一定是不可見人的真相
此地無銀三百兩

來源可靠。請各位翻譯師推上國際，點爆中共！

lm

推

蘋果報導左啦

大陸用GAMIL係咪搞錯左D野

唔一定係gmail,你知蚑那最撚鍾意抄

封email可信性

我重唔明點解你跳出來質疑
因為係人都知所有支那消息基本上都無可能FC到
只有靠大家報料再確認
如果你無料唔該收皮先唔好轉移視線